多人又話唔衝，冇人又話唔衝

等聽日睇環境係點訓先

和平是我們最大的武器
衝會激嬲共產黨

香港人智商五十年不變

甘鐘酸言 林時正苦

吾衝啦屌 不合作夠架啦